咁樣叫打風，我吹一口氣仲勁撚過曲柏

不服來便

好想俾樓主吹

廢中認屎認屁就叻

✔️

你抹返D雀屎先

樓主幾時幫地盤佬吹走汗味

幫你吹走d g味先

收啦

呢個係mini曲柏

吹極都有

Yes

一打風樓豬特別活躍

樓主好波

豬蛇好波